UST南亞仔(#21545)炒車搞批鬥扮大台帶風向整合

帶風向老屈加泰奶共
（個人意見）我自己唔會去加泰集會 因為佢哋撐共

柒咗就道歉想洗底

扮大台指指點點
（溫馨提示）一陣維吾爾集會 盡量唔好有連豬連狗出現

點知原來係唔識又要扮識

扮大台
我正式宣布黃色經濟圈快將收皮

比人屌柒就道歉扮中文唔好 屌你老味你得1/8南亞血統咋中文唔好

跟手再出多個post洗底
（又有藍轉黃）我錯了，原來黃色經濟圈未收皮

同班支那人一樣 冇證冇據想屈鳩黃之鋒收人錢

（龍門紅磡到1016）渣家軍完整名單

為咗撐龍門搞批鬥 屌鳩哂全部唔鍾意龍門嘅人

林卓廷又做乜鳩 衝出嚟柒

高登記者直播：佐敦條街見到有人拖喼走緊

帶風向

大家屌完民主黨派口罩未？

老屈完人道歉 仲要自拉想扮冇事

（我太衝動了）民聲冰室 唔係渣家軍

同場加映其他人對UST南亞仔嘅評價

（黃版鄭紀航）傳真社表演死雞撐飯蓋

UST南亞仔，我都觀察左你好耐

UST南亞仔你扮撚夠大台未

歡迎補充

條友共匪嚟。

誤判黎講蝻哥定處哥勁d？

孩子飛飛
鬼二二
牧哥
人唔笑狗都吠

條友次次道完歉之後繼續唔改
勁撚癲

推

佢睇完我嗰po之後以為只要講sorry就可以任柒任炒車

渣狗有咩咁吸引 吸引到龍迷駛48蚊去幫親

借位

樓主

（黃版鄭紀航）傳真社表演死雞撐飯蓋

仲屌埋傳真社

戰神

處哥獨狼 南亞哥成team龍粉

條撚樣識玩 道完歉自拉就想洗底

又殺人

樓主折大台呢招好熟口面。。。

48$渣哥撈麵餐加野飲

踢爆完樓主反渣
班仆街又凍處理唔推post 喇

我10後唔知咩事 可唔可以貼link重溫？

你狙到佢地就喊

秀

唔識起底㗎？撚樣
1月講及狗嗰po

條撚樣唔敢突登出個po屌gphone同王宗堯 廢撚到

聾門超級打手ust 蝻亞仔

認錯人 我唔是拿卡哥

健

我師承牙志

條撚樣唔敢入啦

同龍門一樣

1/8南亞仔扮中文唔好，笑死

條傻鳩以為自己有南亞光環就可以亂黎
多得班傻鳩大愛fans

聽講當年有位會員鬧及狗鬧到佢真人喊 嗰位仁兄就係您？

UST南亞仔(深潛中)

嗰個係艾榮華美拿

點估到搵個龍迷開post 食渣哥都用錯acc

似侵條哥

得1/8 南亞血統上黎呃光環

條南亞仔日日食完龍門就去打劫金舖

佢準備緊星期一上庭先唔入姐 你又唔好盲反對

條撚樣勁撚癲 同班友去幾年外國返黎扮唔識廣東話有得揮

許懸條撚樣？佢炒車炒到唔識中文字

條撚樣次次柒咗就聲都唔聲 得幾條弱智龍粉係到幫佢擋 勁冇義氣

你調轉咗啦
次次啲龍粉唔見人 得南亞狗做小丑

佢死火姐

我調轉咗 推上熱血！

認同, 條友好唔對路

點睇呢位會員秒到條南亞賤畜呆咗？

屌你老味 大家都係姓陳 點解可以差咁遠

條能樣分分鐘係渣哥派黎倒龍門米

費蘭到哥真心高質。

攞政府 subsidy 請弱智人士，用藍圈錢回饋黃圈，渣哥有料

做架兩條友原來係隨機佬

費蘭到哥條撚樣唔敢覆你條撚樣啦

原來成班白卡

屌

係。

覆左 傻糸。

#51都撚樣 你盲反對？

條傻鳩幫南亞狗含撚含到東方報嘅就=fake都講得出

連登終於返到2019年6月前 好感動啊
#96 回覆- 分享自 LIHKG 討論區

樓主點睇

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問唔好同我TalkShit(狗隻#372210)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

邊個龍迷

你抹黑我反共匪，你想共匪猖獗，定你係共匪？

佢起雙腳

你能係

樓主唔敢覆啦

一睇粒lin就認到

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問大雞樂(狗隻#171273)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔係我黎 死傻鳩會員no.都唔識睇？

我都話佢真身係閪杰,無人信

柒頭 弱智就死開啦

弱智閪以為自己好撚醒咁 原來連會員no都唔識睇

你聽日死全家

頭先quote錯 你聽日死全家

樓主好ball

又多件智障

屌你老味我幻想到你條傻西serach我個名之後見到有料到個興奮樣
搵到個post之後急撚到連pin都唔睇就轉貼過黎

正一白痴仔

幫你pin埋又點話

死文盲含多陣老鳳條撚搞清楚先啦

你唔道理今日sqj

咪撚接

拉咩

反叫接

我學習UST南亞哥姐

樓主點睇賓狗又搞事反樓祖

人吠哥勁癲

佢唔敢入

有冇人講下個趕盡殺絕 d改圖好撚尷尬

條撚樣不嬲好25 我反暴佢

呢件我 block 左
太煩

佢撚識改咩 條傻仔偷pokeguide啲圖咋以為好有殺傷力咁

和好好無？

反仔點睇派潛咗

我要西多走糖漿 紅豆永走永
健要炸比配沙拉 熱檸水走甜
志要喊牛肉蛋治 凍檸賓少冰
thxx

唯一一個完全封鎖就比咗佢

條撚樣開個道歉po洗底 再自拉完就潛撚咗啦

佢似真心以為啲圖好有用

老屈完人就深潛？屌你老母臭西！

精神勝利法傻閪

我之前同佢鬥貼 佢呆咗

唯有繼續推

佢嗰一批人
最鍾意奶販民閪 含龍門撚
做戰狼咬鳩同一陣營唔同光譜嘅人
然後又會用同一套圖係咁屈人做5毛
佢係咪收錢又或者有組織講唔定
但係已經對連登做壞影響

想靠屈？死傻閪

你貼咗咩圖

有冇個post 條link

佢啲圖全部係呢到cap出黎 我咪同佢鬥貼 貼多幾張條友就潛咗

屌你老味原來得8分1南亞血統係到扮南亞仔
然後cctoy又理鳩佢

搵唔返 好似係講世柒
一陣再搵搵

南亞咁撚低賤，都仲要自認。

你蝻亞狗分身？

Same
太煩

原來

泛民都跟渣哥sor
滅咗團之後都廢事落井下石笑

全世界都渣家軍
迫害我龍，可恥

蝻亞仔終生不舉

派暫時sqj姐

派呢

佢本身都做幫公民党做開DIRTY 野

佢暗藍 龍門收咗皮就唔洗捧殺

比杯喊零7我得啦

南亞仔洗緊碗唔得閒上網？咁耐都唔入來

佢block咗我

佢喺人伏哥個po好兇狠

人吠哥呢隻倒米壽星都幾廢
踢爆左仲突個龜頭上嚟俾人撚

蝻狗潛撚左去張生屋企呀上水未
全連登最垃圾user之一

條傻西隔離po偷偷上水 即刻比人秒

48$渣哥撈麵餐加野飲

你笑到覆唔到？

玩膠用返cctoy啲弱智口吻井嘢
勁多人正評 搞到我勁迷

你勁25

南亞狗係咪俾張生屌緊
同時幫KENIX 奶緊閪?

南亞狗咪係張閪杰本人囉

好詳細
追擊強姦犯 你我有責

買左 樂邦您走埋永

笑4

俾南亞狗老屈果啲好多都坐緊
VL：搞加泰集會，係撐共
趙家賢，5:0：屌鳩龍門，係渣狗
Gphone：食渣哥，係渣狗

推啦

我弱智都笑唔出

喊零走永 弱能？

问乐

呢句試水溫勁無敵 放喺邊都勁多正評

反叫走。

唉屌早知開飲吃台

人呢屌你老母？

開咩台條友都唔會入嚟㗎啦

仲要勁小學雞勁撚懶醒咁走入鳳哥個post到告狀
正碌柒

處哥智障KOL 冇得比

佢唔夠膽開po屌gphone 王宗堯

你真係好撚柒

乜撚野叫凍處理?

得罪聖人，冇聖光照耀
抵撚死

推！

終於有人出post

條友廢撚到

偉 係到嗎？

😦😦😦

佢心底應該好撚憎雙王唔去龍門

有預感呢個係環保post

正常人都唔撚去啦 得返K Kwong 陳梓維呢啲柒頭去

呢段勁撚精警

Lin呢

UST南亞仔，我都觀察左你好耐

日日幫張俊傑含到雪雪聲
全世界都渣家軍

我想1823龍門

傑哥比佢害撚死

淨係隻南亞狗所作所為都抵啦

龍門真係比佢搞到好黑人憎
本身佢衰咪由佢
都費事煩 睇到你個post忍唔到
佢連我飯堂民聲都搞

成班惡撚到 唔借場都要搞鳩人 你邊撚個？

蝻正仆街，世界 渣宰

樓豬hoball

閪佬傑搞到咁都有今日

幫推

保護手足 拉

我同事睇完尼位食家d post之後去龍門食個叉燒蛋飯，食完番黎屌鬼左幾個鐘，話舊叉燒好似食緊豬肉乾咁

收皮啦渣狗

抵撚死

你啞撚咗？

D南亞印巴叉仔
偷渡黎 姦淫擄掠 日日太叫歧視拎福利
香港咁多新移民得佢地日日叫歧視 泰國人唔會 印尼人唔會
你地仲要洗白CONNECT
係香港就話拜登左膠幫難民
自己地方發生就叫人唔好歧視人 大家都係香港人 笑撚死
問題係佢地自己都歧視自己人
有得選擇都唔會屌返自己既南亞妹

垃圾港豬

仲要黃色大字話比人聽你係弱智仔 柒頭！

推 好撚高質

樓主分化撚
block

碌柒

精神勝利法傻閪
我屌你老母呀我

呢d弱智追擊撚以為大大隻有色字係威係勢，縮返落佢老母閪啦

上水未？撚樣